夏天用咩防汗臭？

止汗劑？一日沖幾次涼？香水？

.

止汗石，SaSa有賣

唔出汗

Thanks

止汗石 , 呢款？ , 定係以前用個d波波型唔係噴個d都係叫止汗石

唔知呢

QB天然止汗膏，雖然貴少少，但無味而且真係可以keep幾日

唔好用止汗劑同香水
啲汗味同依啲溝埋臭到嘔
止汗石最好用

冷氣。。。

呢隻正野

腳臭最煩

WFH

其實乜野止汗石 止汗劑真係冇用
溝埋d汗味重臭
同埋汗臭味最主要係你件衫d汗乾左 出黎既味先係最難頂
所以我夏天一定帶返幾件衫換同埋毛巾

依隻最好

坑渠水

用過冇乜用

本木序有隻止汗膏幾好用，岀幾多汗都唔臭
lush都有止汗磚，但好硬 一樣又係好癖臭
莎莎有賣一隻止汗晶石粉紅色嘅，每次用濕濕水搽兩邊，再抹返乾淨舊石，一舊可以用好耐
唔止汗但真係完全冇味

想問問 如果背脊好大汗可以點搞?